金賽綸、吳夏榮、金世正、志效、Mina...明星女子足球隊創團！

Apink吳夏榮19日PO出一張背影合照，並表示是FC rumor W的創團儀式。
每位成員身穿自己的專屬足球服，金賽綸（0號）用「Princess」代替本名，成員還有EXID正花（9號）、Apink吳夏榮（5號）、TWICE志效（21號）和Mina（37 號）、gugudan金世正（33號）和金娜英（40號）、BESTie出身有智（2號）、WA$$UP出身宋Dain（7號）、OhBliss出身Hwang h.j（52號），還有多名韓國小姐等。

金賽綸在夏榮的PO文留言：「it's Princess」和夏榮互動。金世正也PO文寫道：「令人感謝的愛好，祝願女子足球的發展。」

波台痴線佬召喚，點排陣好

邊隊贏

老人隊不了